經歷完風撚吹奏咗成個禮拜嘅香港史上最強颱風吹襲，港鐵第朝就照常服務，咁代表啲咩？

1.山竹吹大咗好撚多
2.港鐵吹細咗好撚多
3.個風眼好撚柒

4.n賓好撚柒

港鐵

你搞清楚咩叫照常服務先啦

人多就唔如常？

新界狗咪癡埋嚟，我地九龍人完全冇事

單軌雙程行車都叫如常

真心好勁，樓上班九巴打手九巴都冇得坐上嚟唱衰港鐵

港島人都無事 死埋一邊啦新界

港島先係人，新界擺明係狗

你老母就照常服務 東鐵停撚哂呀

鬼叫你地住埋d閪地方咩

你班新界狗自己揀住到咁撚遠
關我哋乜事
你估平租唔使承擔後果㗎？

駁5刀

點兜都無用架喇, 狗鐵俾唔足服務即係唔正常啦
N賓又柒

有車行都已經好好 九巴仲未有服務，連登仔最鍾意吹奏嘅日本過咗成個禮拜都未回復正常

本來聽風膠講，以為香港會淪陷成個月

邊到平租？

俾班濕鳩風膠昆咗我買咗兩箱牛餐肉

牛屎地方唔計香港啦

我們獨立咗之後會賣甩新界 佢地歸屬大陸啦

推到樓主比人圍屌

求下你唔好